要控制自己唔好咁鍾意你

咁就唔會再咁痴身 唔會再咁著緊你
我又多啲時間做自己嘢

好同意
學習唔上心真係好難 明明咁鍾意佢

但明明就好上心 越控制越諗

你指對另一半？
做咩無啦啦想控制自己對佢既感情既？

係 難得遇到自己咁鍾意嘅人 控制自己唔好咁鍾意佢係幾可惜
但係我真係好攰啦

係 係另一半
本來以為鍾意佢咪啱囉 鍾意先一齊咖嘛
但發現太鍾意一個人唔係好事
我冇咗自己

我每一下對佢好想對佢付出之前都會提提自己係咪真係要對佢咁好

有冇話發生佐咩事，令你發現冇佐自己？
咁佢呢，佢又點睇你太鍾意佢呢一樣野？

真 我係曖昧對象 成日都好掛住佢好鐘意佢
但又唔知佢諗乜 好煩

點解突然會咁諗？

知道自己對佢好好 好過對任何人甚至自己
但調返轉我要需要嘅時候 佢好似小小都做唔到 亦覺得理所當然 可以話返我轉頭
我就會諗點解我仲要對呢個人咁好

對方冇咩表示？

覺得對佢太著緊太上心 做得太多
但原來對方對自己關心都做唔到

你愛佢同付出比較多 所以會好易覺得不被重視
你好清楚如果你冇咁鐘意佢著緊佢 其實對大家都好 呢個時候唔好怪責佢亦唔好同佢拗 因為講到尾都係佢唔夠重視你同愛你
你繼續chur佢只會令佢厭倦
要學識愛從來都係唔對等 而家你鐘意佢多過佢鐘意你 你需要佢多過佢需要你 你付出多啲其實都好正常 要求另一半好愛好愛你根本只會辛苦大家
睇開啲 如果對方有心嘅 自然會表現出愛

利申 以為係自己開post

都係好曖昧

多謝你
我分唔到係唔重視定唔夠重視
甚至覺得自己對一個唔愛自己嘅人付出緊 好想放棄

咁就要睇你有幾愛佢？可唔可以一直為佢無條件付出？
如果你願意 不妨先反思下佢究竟係唔係你想要嘅人
定還是只係你唔捨得呢段關係 唔甘心一直以嚟嘅付出白費

Exactly 好似我體諒係應份
其實只不過係我比你更著緊

我都以為自己開post
有啲分唔清係唔捨得佢定唔捨得到呢段關係